{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023024",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "헬로우낙곱새 세종점"
    },
    "text": "世宗特別自治市葛梅路363ファイナンスセンター地下1階ハローナッコプセは、新鮮な材料を厳選して使用しています。 顧客満足のために最善を尽くし、店舗の従業員は常に明るく親切なサービスを提供するために努力しています。 常に刺激的でない深い味わいを追求し、売上を上げるために様々な努力をしています。 位置は魚津洞エルキューブ&ハイマート地下1階に位置しており、営業時間は毎日11:00から21:00までです。 秋夕と旧正月当日は休みです。 メニューにはナッコプセ1人12,000ウォン、チュサムセ1人12,000ウォン、火山噴火茶碗蒸し5,000ウォン、ワンちゃん6,000ウォン、飲み物(コーラ、サイダー)2,000ウォン、焼酎とビール4,000ウォンがあります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハローナッコプセはどこにありますか？",
            "answer": "ハローナッコプセは世宗特別自治市葛梅路363ファイナンスセンター地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ハローナッコプセの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハローナッコプセの営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハローナッコプセはどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "ハローナッコプセは新鮮な材料を厳選して使用しています。"
        },
        {
            "question": "ハローナッコプセのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "ハローナッコプセのメニューにはナッコプセ、チュサムセ、火山噴火茶碗蒸しなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ハローナッコプセの従業員はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ハローナッコプセの従業員は常に明るく親切なサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ハローナッコプセはどうやって売上を上げようとしていますか？",
            "answer": "ハローナッコプセは常に刺激的でない深い味わいを追求し、売上を上げるために様々な努力をしています。"
        },
        {
            "question": "ハローナッコプセの位置はどこですか？",
            "answer": "ハローナッコプセの位置は魚津洞エルキューブ&ハイマート地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ハローナッコプセの休業日はありますか？",
            "answer": "ハローナッコプセの休業日は秋夕と旧正月当日です。"
        },
        {
            "question": "ハローナッコプセの料金はいくらですか？",
            "answer": "ハローナッコプセの料金はナッコプセ1人12,000ウォン、チュサムセ1人12,000ウォン、火山噴火茶碗蒸し5,000ウォン、ワンちゃん6,000ウォン、飲み物(コーラ、サイダー)2,000ウォン、焼酎とビール4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハローナッコプセへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ハローナッコプセへのアクセス方法は世宗特別自治市葛梅路363ファイナンスセンターまでお越しいただき、地下1階にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 520
    }
}